Onze koetsier en paarden zijn dus uiterst snelle!--ik denk dat we sneller rijdt dan enig lichaam.--Wat een genot het is om iemands wagen voor een vriend!--ik begrijp u bent zo vriendelijk te bieden heeft, maar een andere keer wordt nogal overbodig.
